長達5小時的youtube廣告

淨係見個大陸婆喺度直播
有冇人睇哂

佢比錢我睇？